'Als je alleen maar in het glas zou kijken, vrouwe,' zei ze.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is echt fantastisch!
En zoiets zal er niet in de kamer zijn.
Ze hadden het over het parelsatijn van Lady Desford, maar dit maakt het volledig leeg. "
